有冇人打飛機純粹想令自己眼訓

失眠

點知打完個人醒晒訓唔著

試過，之後勁精神